老老實實 今季意甲假得有啲明目張膽

明明祖記已經踢得咁差 偏偏後面幾隊成日較岩時間就輸搞到追唔到
雖然全世界都知祖記奪冠係一早deal好晒 但下屆可唔可以假得好少少唔好做到咁礙眼

吓？
不嬲都係咁玩㗎wo
廿幾年前已經係咁
祖記上咗第一失分
第二第三都會齊齊失分
唔會同分或者過到祖記

時間尚早別張開眼睛

致李城

蛆出晒名望撚住後面有幾多分差黎踢搵食波架啦

不嬲都係咁
所以意假抵撚死

八連定九連？
都唔記得左

九連
已經準備好十連

屌下季頒定獎都得

第一日睇意甲？